有無人知點解李屍朝鮮入面既字全部都係繁體字，唔係韓文

如題

以前朝鮮既文字係跟明朝既字
韓文係明之後再演變的

個變化都好大下 我地依家都係繁體 佢地就完全唔一樣

韓文其實係由世宗大王發明既
係韓文之前，韓國人係用漢字黎做拼音去記錄韓文既。 而且漢字好難學，所以都係得兩班貴族先識嫁咋

韓國廢除咗漢字，得人名、報紙會用漢字

韓國獨立後廢除左大部分漢字

弱智先用殘體字...殘體根本敗壞文化破壞文明之本!

你唔好咁激動
呢度無人講殘體

其實日本古文都好多漢字，冇而家咁多平假名同片假名

佢發明韓文唔係為佐代替漢字只係想方便低人學字，但後來啲人用慣佐就直接用佐韓文來做官方文字，導致嘅問題就係由於韓文只係啲拼音，於是好多同音字分唔清，所以其他唔講但至少每個人個名佢地都必須要有個漢字版否則好多時候都分唔清係咩字，比如之前金正恩就俾人當作係金正銀

仲要專登出返韓文字幕比韓國人睇

睇少啲《新喜劇之王》呢類垃圾，睇多兩本書提升下知識品味好過啦樓主